深水埗咩事？？

無人開post

你唔係人?

人呀屌你

[突發]大約16.30pm 深水埗元州街 嚴重交通意外

XXX冇人講？

收皮啦你老母